［召喚連登醫生］向左轉會眩暈

星期一係電腦凳轉左陣
之後就有少少暈，去到星期四起身覺得天旋地轉
暈到想嘔，行唔到直線咁
食左止暈藥好少少，都仲係覺得啲野順時針咁轉
有冇巴打知咩事

耳石脫落

唔轉番右？

我覺得似係，但做咗網上啲練習都冇乜用咁
仲要趕assignment，集中唔到呀救命

常見單邊暈既原因有benign paroxysmal positional vertigo, 即係耳石移位
同埋meniere disease, 即係耳水不平衡
你去搵個醫生睇，等佢幫你檢查先知係咩事

似係轉凳轉左粒耳石出黎

你隔左三日先見暈
時間點上黎講又未必關事

搵個耳鼻喉或者急症醫生幫你搞搞 耳石好快斷尾
做啲檢查同療法都好刺激

睇醫生啦

轉完之後星期二星期三都有少少暈
但好微所以唔係好覺
到星期四先真係黎料